# IOT

Scketch's

*  Puzzle 

Juego del rompecabezas de 8 piezas que se mueven con la ayuda del acelerometro SH200Q.


*  m5Band

Envio de notificaciones del Movil a M5StickC via Wifi-UDP con la ayuda de la App MacroDroid.    
